保良局學校校歌涉違「國安法」

保良總理肩負重義
致力興學德教普施
定百年之大計
賴眾志之支持
成樹人之偉舉
奠教育之宏基
莘莘學子雅化於斯
循循善誘啟發天資
人才輩出萬載欽遲
人才輩出萬載欽遲

保良局竟然要靠眾志支持
仲唔係影響國家安全？

無隻字岩音

根本國歌都已違返國安法啦。鼓勵人民起義

煲learn總理肩負仲意
致leg興學德教普施
定巴lin支大計
賴眾志志支持
勝薯人之喂居
典教育之温基
莘莘開始雅化雨是

我諗起《煮撚鳩》